大概估到咩人放火燒警局

我估係警局有內鬼,如果唔係邊會燒到呀,班廢青打火機都唔識撻著啦

我淨係知天氣熱 啲野自然起火